警告!!!11月25日後連登全面分化!!!

11月25日係乜嘢日子呀? 就係區議會選舉後嘅第一日, 大部分選舉結果已經出晒, 我相信連登到時會正式分裂, 所以要出POST提醒大家

點解出咗選舉結果會分裂呀, 因為而家連登吹緊風我哋點大勝
但我哋一定贏唔到呀, 或者可以話選舉結果同大家心目中可以光復區議會嘅願望唔同, 勇武會覺得和理非呢條路都係無用, 而和理非又因為贏唔到心目中嘅勝果而士氣低落, 最後互相分裂而令革命結束

首先講下目前選情, 而家大家普遍樂觀, 但事實係點, 我哋可以睇吓而家嘅議席分佈

資料來源:

如果以大區計, 我哋係輸緊0:18
如果以議席計, 我哋同保皇黨嘅比例大約輸緊26:74, 即係差唔多三倍
如果以選票計, 我哋都輸緊58萬:79萬, 足足20萬

睇完以上數字, 你覺得我哋憑咩可以贏, 甚至大勝? 打和都偷笑呀, 所以點解政府一定會如期舉行選舉, 近幾年每日150, 種埋種埋啲票而家先到收成期, 就算你話而家好多人覺醒咗, 投票率預計會上升, 但係頂盡都係打和, 政府同保皇黨根本就坐和望贏, 而選舉正正係民意嘅表現, 到時結果一出,即刻可以話撐政府撐警止暴制亂先係大多數英美呢啲民主大國都無聲出

成場運動發展到而家五個半月, 犧牲咗無數手足, 5000人被捕, 一直以為我哋有200萬人, 但係投票都唔夠100萬, 輸撚埋個選舉, 全體連登巴絲一定士氣低落, 勇武實屌和理非連票都唔投, 未被捕嘅都唔再出嚟, 和勇自此分裂, 政府成功止暴制亂

所以我希望喺度提醒大家, 呢幾日全力拉票盡量贏多啲, 但就算輸咗都唔好太重視選舉結果, 諗吓梁凌杰義士、陳彥霖同學、周梓樂同學同各位手足, 點都好, 我哋無本錢分裂, 我哋一定要和勇不分, 永遠記住不分化不割蓆不篤灰嘅原則

最後
光復香港
時代革命

區選只係副線任務。
仲有主線任務要解。

忍者任務

其實我覺得香港係藍多過黃，平時出街聽到藍絲鬧人多過黃絲

大家有定心理準備
切勿忘記兄弟爬山，要理解同體諒

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

靠投票真係最容易贏嘅方法啦，趁而家仲有得投

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

自推5/10

oush

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

要預佢出古惑
唔好大在意結果

記住 攬炒先係主線任務

和勇不分
堅持不分化不割席

自推10/10

推

終於有人清醒
諗下點光榮完左場革命

不割

岩

多聽到藍屍係正常，因為黃絲會體諒容忍示威行為，藍屍當然會出聲罵。

我身邊朋友同事，甚至林鄭個次社區對話都係黃既多。係親共派出矛招種票又蛇齋餅又利用老人家投票。

所以唔好因為副線任務唔成功, 令大家放棄埋主線任務呀

所以區選此局獲勝關鍵只有 ‘避免輸左帶嚟嘅惡果’。
惡果主要係本地抗爭洩氣同海外輿論反彈。其實解決方案非常簡單，就係1：輸左睇唔到，同埋2：賴皮唔認輸。輸左睇唔到係本地抗爭者要學嘅一種心態，唔需要因為潛在民意反彈而否定任何抗爭行為，因為大部分人隨咗投票就乜都唔會做，對社會影響力係零。 亦毋須太重視選舉。‘輸左睇唔到’尤其係係道德感召陣營嘅盲點，因為依種人容易因為缺乏大眾支持而質疑自己嘅正當性，亦由於區選係最接近公平參與嘅模式，道德派難以忽視，對家容易利用輸果入前線數，諉過於勇武抗爭，到時有人就會出嚟割蓆。第二：賴皮唔認輸主要係對外宣傳是次選舉並非Legitimate，避免海外輿論逆轉，方法包括煲大種票，一屋十姓，掌心雷，蛇齋餅粽，JR禁止查冊，更甚可以向外界表明杯葛選舉，發動總辭。

冇錯！
不分化
不割席
不篤灰

每日150已經係金手指, 而家仲要無得查選民資料, 根本任佢亂嚟, 唯有早啲去投減低出古惑機會

冇錯
推

啱阿
雖然你講緊事實
但係
士氣-10

我出街反而見黃多

Push

push

真 推定先

其實人數唔太重要. 重要係動員能力
藍絲肯定唔係香港過半, 但只要藍絲投票率高過你黃絲, 佢就贏
所以都係個句, 請記得盡公民責任去投票

巴打分析得好
輸左睇唔到同賴皮唔認輸係應付選舉後負面情緒嘅好方法, 希望大家都做到, 講到尾又係心要夠黑, 面皮夠厚, 同港共鬥唔可以太君子

選舉唔好睇得咁重要

A

真

真
建制本身佔7成4
如果今次變建制6成已經係好好既結果
因為泛民素人多區撞
而建制係國家機器
今次肯定會全出
唔好ff會五五比

but still
大家一齊要出去投票

Tui

我真係唔見藍多過黃

5大訴求 先係目標

忍仼係日仼

721

全部人無論如何同我24號投左票先講

區選成敗都唔可以影響我地五大訴求，我地場運動唔會因為一場無公信力嘅選舉而玩完。

覺得輸嘅，努力宣傳
覺得一定贏嘅，獅子撲兔，用盡全力。

Yes

投完咩結果都好，都係五大訴求缺一不可

啱, 難得有用POST!
呢幾日仲勁多出黎話投廢票, 投白票....

我估計係黃多過藍
因為立法會直選投票總票數計
泛民係多過建制
區議會可以真係太廢
部分黃的覺得可以投建制或者直接唔投所以先咁

互相體諒呀手足們

最重要踢走保皇黨

分化？不了，落場就係手足

巴打講開投票率, 其實我都講漏咗
上屆投票率其實只有47%, 即係仲有165萬人無出嚟投, 絕對可以左右大局, 參考返2016年立法會選舉投票率去到58%, 今年社會氣氛希望可以谷高投票率過55%甚至更高

不過都係55波贏唔到

長線要搞返個連儂墻升級
全民印同貼文宣
要指出支那政權點樣透過保皇狗赤化香港
加埋紅企點樣打壓香港人

而家唔係無
但有啲太focus警暴

聽日就去買printer印佢老母

國際戰線
黃色經濟圈
文宣
街頭抗爭

諗起過去香港人做到既野都覺得好撚勁
無理由俾區選打殘
一次唔得就兩次三次

無撚錯！！！區選只係支線任務！

沉默大多數好危險
我個醫生朋友都係沉默大多數

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

好文必推

態度正確

星期一唔上連登

講定大家唔割呀下！

贏到 當然好
贏唔到唔緊要 專心攻制度外抗爭

一直都係咁講
根本整個遊戲玩法、制度都要改變！
所以真係唔洗太在意d選擇結果
副線任務only

咁又唔好咁悲觀
之前係因為有唔少人對泛民好失望，寧願射落海
今次運動會多咗好多人出嚟投票
重點係要叫多D人出嚟投票啊！

始終區議會面對更多民生議題, 希望大家將團火放埋入去區議會度

一早已經分化

我同意要警惕沉默嘅個一羣，但係佢地會唔會係大多數，我會有啲保留

告急

遠離同溫層再做多d文宣

黃多過藍
但黃年齡層偏向後生
只係投票率未必好高

個網站好撚勁

好多學生未夠18歲投唔到票
唔等如佢地無權支持抗爭運動
所以唔應該以區選做民意指標
不過當然要盡力拉票

推，大力d咁推

五大訴求，缺一不可

好老實講，今次區選好重要，係比全世界睇嘅公投
如果真係輸嘅，國際戰線會好不利
都俾咗個好大嘅籍口港共去更加濫捕

呢要推

好多仲要係學生哥未有投票權, 所以我哋大人要盡番責任

兩樣都要一起做

俾data 你參考
4年前後生自己唔爭氣
如果今年都係咁, 呢場運動完左好過

合理預言家

所以一定要幫學生上呢個佢哋上唔到嘅戰場, 但輸咗都唔好氣餒

有定心理準備好D

核彈也不割 完。

你係黃你會唔會大大聲講 轉個頭俾啲撚樣拉返去48

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

但可惜外媒就係睇結果，一般外國人唔會同你諗咁多
外國公投不嬲有年齡限制，佢地唔會覺得依個係一個問題

Pushhhhhh

咁諗：投畀其他非建制派唔係唔好 但係有好多老一輩嘅人都唔識 傳統嘅黃絲淨係會投畀泛民佢哋

如果咁樣最後界咗票最後會係邊個得益？

依家咁嘅時候 要以大局為重 要啱嘅策略先可以令建制派大敗

盡力投票 同埋叫埋身邊人投票

好多人射落海覺得無所謂
泛民點廢都起碼會支持五大訴求

因為往日投票嘅數目遠低於200萬

贏區選最重要係奪取資源
可以喺政府到拎錢做地區工作
令保皇黨冇咁猖獗

不能輸

唔投果D人點解想建制贏

根本個選舉制度有問題，保皇黨已經完善咗選舉機器。所以呢場選舉唔選都真係知保皇黨大勝，然後仲會用佢哋得到嘅選舉結果嚟「代表」全港人話要踢走暴力，止暴制亂咁樣樣。

所以我一直都唔覺得選舉重要，因為只係保皇黨宣傳嘅一個平台，裏面其實一啲競爭都唔需要，仲想非保皇黨反cup 對家，sorry 我真係唔覺得有可能。

不分化不割蓆

其實我都覺得藍多(所謂中立都計藍）
最盡都係50-50
大家睇下自己呀爸呀媽同啲親戚就知

其實唔係選民想分化，而係有d區有多過一個人爭又無人肯放棄。咁選民實會拗應該投邊個，唔係講句不分化就得...要有實質既方法解決嗰問題

記住
一票不投建制派

無錯, 根本輸撚硬, 所以唔希望手足因為選舉結果分化, 所以學之前位巴打話齋輸咗唔撚理就最好

到時再推返呢個post上嚟

麻煩入黎幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

呢一刻我地冇 之後我地一定會攞得返！

絕不放棄絕不分化

唔係我地同溫層覺唔覺得，係俾到外界睇，包括國際，一個接近公投嘅結果
最起碼都要五十五十，唔好好似上次咁得1/3嘅
至於可唔可能，其實我地做嘅嘢由六月開始已經唔大可能，所以先要去做咁多嘢

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

你都幫幫手

樓主瞓醒未?幾時有人吹過區選可以大勝?根本大家都知香港太多藍絲，港豬，返工撚，邊可能大勝。議席多過上屆都算贏啦！

agger 連登仔成日都已為自己贏硬, 但最後希望愈大失望愈大

都預咗輸
不過最好就贏啦
贏咗先可以有資源幫個運動

Lm

其實區選係冇用

依家都一班分化緊叫唔好投票/投建制啦
仲洗咩等25號

和勇不分, 不分化不割蓆不篤灰

而且年青人投票率得30%, 老人家投票率就去60%

呢個POST隨時推到25號

咪係，數字上係有可能
後生得30%投票率真係唔知乜事，笑死人
所以建制咪唔洗俾面班後生，自己都唔去投票

即使選舉失利我也會繼續抗爭

我追住黎投民主派

團結先有機會羸

啱啦, 多過上屆都算贏, 總之點都唔分化

無論結果點 都要堅持我地初衷
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推 展示大家團火

好睇你點理解“藍絲”，香港至少三成係所謂中立，啫係不聞不問就算有少少諗法都唔會有任何行動嘅(有部分仲覺得咁好撚清高，唔會被任何勢力利用)，有d我見過佢屌哂中共港共警曱示威者泛民本工派，佢最撚清醒。今次之後少左架喇，但如果呢d計埋藍咁多過黃唔出奇。

堅持初衷 沉着應戰

1. 立法會選舉泛民係近6成得票率 今次運動後我只見到泛民支持度會更高
2. Vote4hk 個預測之所以係建制大勝 係因為只計新增選民 你可以untick返個setting 結果會好唔同

結論: 只要投票率夠高 我地就會贏

真係冇得贏？

呢D都上到熱門 仲講咩抗爭呀

上次輸分化
今次唔好 ok?

所以點都要投，仲要早啲去投

其實一開始都冇諗住贏，好多區仲有委任區議員

但求寸土必爭

立法會有功能界別唔使種票都贏

S

唔需要太緊張區選
因為投唔投都一撚樣

無呀, 死咗條心啦, 想輸少啲就出力拉票, 不過記住點輸都唔好放棄
不分化不割蓆

其實如果我地係小眾，比我地爭取到民主係咪都係輸

星期日記得出嚟投票

盡做啦

無論成敗
和勇不分
繼續堅持
再接再勵

光復香港 時代革命

輸晒
大家更加要相信流水抗爭係先係出路
真。團結

雖然係因為種票輸, 但老實講如果今次連最基本贏一半都做唔到, 我只可以講香港人嘅抗爭只係源於憤怒, 而唔係追求民主自由

失敗撚

之前連登cc台有條友同我講我地佔三份二

但我發覺而家喺街啲人好似避咗講呢個話題

我地要去Twitter同議員解釋吓
最重要係各國政界明白
佢地無大型抗爭衝擊社會制度
解釋咗相信佢地會明白

自強 心態要正面 唔好在意會唔會輸 你一日未死 就一日都未輸 仲有 一撚定輸硬？ NO 一早未點票 一日都未知
唔好咁撚快打定輸數
團結加油啊 香港人！

做咗自己本份就得

LIHKG 創立紀念日

大家要投票呀

推唔到都要推

多謝提醒。

1025再推此post

呢啲人多數唔會投票

係我生日

無論如何不要被分化！

你知我知大家都知呢個係種票自嗨選舉

所有野都係
唔好抱有過高期望
否則你仆街
會好撚痛

不割𥱊不分化不督灰

樓主你走先 你話區選會輸死梗

呢個Post 留言好正面
推

棄權嗰啲我屌你老母

推推

推到25號，大家盡做啦。

點解會差甘多票係因為好多地方票都冇得投啊

好多地方都係自動當選

樓主講得太好，真係好擔心會出現互屌嘅情況

盡力而為！！！

而選舉正正係民意嘅表現, 到時結果一出,即刻可以話撐政府撐警止暴制亂先係大多數，英美呢啲民主大國都無聲出

認同樓主！到時就GG了

可唔可以解釋點解輸左會對國際戰線不利?
同埋點樣比 籍口港共去更加濫捕 ? 濫捕要藉口

香港人，又輸

投票呀各位手足

pusj

團結就是力量

正解，攬炒係主線

打撚定個底先，分化撚即刻show個po比佢睇

對面太多鐵票
就算今次運動喚醒到好多人出黎投票都係五五開
完區選一定大量三毛上黎吹風引戰互屌
大家打定預防針

無人知結果係點 總之大家星期日出哂嚟投票 樣樣都盡力做好先有機會贏

今次區選好重要

要推到區選完

記住我地係要搶佢哋席數同資源

咀炮冇用
最後兩日，做實事，落區

推個黃藍照妖鏡比大家

垃圾po

就算本身夠票贏
佢哋都會熄燈變多兩個票箱出嚟
而且我哋而家係唔滿意要推翻個制建制
仲要因為個建制搞咁多嘢

輸左都唔會分化

真心 過份樂觀

推爆

1. 美國過咗條人權法，但要實行係根據佢地評估香港嘅人權狀況，如果出嚟公投結果係建制佔大多數，而我地只佔少數，佢好難可以說服到美國人去介入中港問題
而歐英戰線啱啱先開始，如果出嚟個結果唔好睇，你更加唔好諗佢地會幫手
簡單嚟講，你之前做嘅國際文宣就好可能被認為係小數人係到打飛機，而唔係香港普遍問題

2.政府一直叫人同勇武割蓆，知唔知點解？因為佢知道如果九成九人支持政府止暴制亂，佢即使開實彈大家都只會拍手掌，佢就係想帶到依個情況出嚟
而今次嘅公投結果就話咗俾政府睇嚟緊可以點做

呢個網幾好, 有simulation 可以玩. 但差幾%比例, 個結果已經差天共地, 感覺31-59歲呢個age group 影響最大, 差1個% 議席已經可以差30個.. (assuming other factors unchanged)

蠃,我地一齊蠃,輸,我地一齊輸

共匪慣常手段，分化！
好多地方已被滲透。

投票率高就反勝

今次仲係抗爭途中，我認為唔會得55%

拉票呀屌

睇下紅磡冰室同龍門冰室人流就知

你誤會咗出聲鬧人等同藍黃人數？
6個月有腦出街仲浪費時間鬧人咩

推
要做好心理準備

最大問題係黃嘅好多仲係學生 未夠十八去投票
學生幫我地擋子彈 就算平時話罷工不了嘅大人
今次可唔可以為學生哥投一次票

推 區選根本就無可能贏到

wanna push...

一齊做

從來唔樂觀,佢唔取消比你選都知唔方好嘢
人口溝淡換血殖民殖咗廿年,仲有無64比都好懷疑,
而且仲種票,癲係上嚟換票箱都仲得
搵個咁唔可靠既選舉制度當做公投,好危險

推 呢個po好重要

根本無藍絲、只有自私！

自私本質
怕樓價跌
怕無工做、月入五萬以上班老野
怕老共

贏輸都要繼續
大家要作最壞打算

#drum#
邊個贏唔緊要,但一定要建制派輸

pushhhhhhh

推 不分化

我覺得乜都假
唔理係勇武定和理非都好，而家有投票依個零成本嘅方法都唔去投/投廢票嘅話就唔好再話自己係同路人

同意呀，我都估搶得返一半席位左右都算贏左今次個區選架啦，同埋而家府好努力清連儂牆，如果完左區選，我地自我分化等於運動已完

而家tg group admin 已有分化聲音，過左個區選後一定要做返起個事氣先得，否則政府就會覺得運動已完

成功止暴制亂打飛機

上屆有68個自動當選，今屆又少咗撞區
最少都五五波
灰定先係想點，開票前就滅自己威風係咩玩法

啱，所以呢堆我唔會計佢地係藍，藍都叫有個影響力喺度，呢堆喺公民社會入面嘅真正nobody。

101

唔該各孝子團進場

你地睇下幾多熱狗全面進場分手就知啦

推啊

記得投票呀

傳統上黎講
連登同現實係相反
岩架啦

Push.

推！

其實好奇怪 保蝗班友依兩個禮拜好似票都唔洗拉 坐定笠綠咁

下年三月全面戰爭啵，只有豬乸人先分裂了。

22年以來咁多新移民
混入香港人口中
大部份人意識形態會存在
大中華主義
民主中國夢
當然唔想香港獨立

各位請望下我呢個post

革命後，香港有普選咁又點？

區選輸未輸囉，反正區議會都係廢既。

輸唔係問題，驚手足分化頹喪，搞到場運動收場

亦都會俾位建制派同政府瘋狂攻擊

話止暴制亂先係多數香港人嘅期望

盡力同游離屋企人拉票
佢哋好多時聽 後生講

就係唔想大家有過高期望

繼續努力到2047

你係侵侵見到枱頭份香港民主法案，都睇埋個選舉結果先決定簽唔簽啦，如果我哋輸得太難睇你叫侵侵點簽到時國際戰線萬一又拖住，大家實會分化，政府真係多謝大家

正解

咁就要睇40歲樓下班人生唔生性，上屆雨傘後都只係得三成幾出嚟投

呢啲咪真正靜靜地贏囉

同意

睇死啲泛民選到之後就譴責兩邊暴力🤗

其實已經唔係
如果係咁鄭泳舜點入立法會

啱 應該要好過上次結果就當贏

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

全部連登仔出黎投票咪得囉

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

可以開定敗選檢討文

輸左就入種票數
要準備定所有關於種票文宣

因為藍絲得把死人口，你幾可見佢地會身體力行？
分分鐘投票都懶呀

國際點會信中國啲選舉民主

光復香港
時代革命

識玩

要佢哋出錢就實耍手，但投票佢哋好熱衷，唔好睇少鐵票

唔好太著重區選結果
一開始唔係為咗區選而搞革命

其實都幾大機會係咁, 你見政府好有信心贏咁

如果唔投泛民 走去投其他非建制派 最後界咗票 令班建制狗漁人得利 到時喊都無謂

唔樂觀

完全唔樂觀

票要投
但結果唔好咁上心！港共一定會做馬

區選一定好多廢老投架
大家唔好因為咁分化大家

Agger

PUSH

唔可以俾分化撚得逞

推定

亦係 LIHKG 生日

當年15年只係雨革之後一年
建制拎到咁多票
一黎蛇齋餅糭強勁
二黎雨革之後好多真香港人心灰

係人都知一到選舉前啲分化同帶風向五毛就會出曬嚟
轆過幾個選舉po啲仆街有兩大理據

1 民主派出賣港人 一票不投民主派
2 唔係要焦土嘅咩 焦土就係投白票

我想同大家講 今次選舉我哋目的只有一個

不求民主派贏，只求建制派輸！

大家手上有票唔用 人哋建制派就已經計好曬票 投白票必然唔係焦土而係放生建制派呢一點其實顯然易見 所以三毛同熱狗真係好易分得出

星期日可以話係藍絲最團結嘅一日 所以 我誠心懇請咁多位手足 大家可以同仇敵愾 槍口對外 目標一致咁 先踢走保皇黨 後而整頓內在 多謝各位

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

結果只能盡力，暴政做手腳都改變唔到，但係當一場醜事再一次比外國知道都算功職黎

譴責左有咩着數，立法會唔洗選？

同手足一齊齊上齊落好過啦

知唔知點解最近突然批不反 因為咁做佢就有藉口group人再大批大批圍捕拉9曬佢 選舉自然就無人投票

再加上佢地有袁大總統既禁制令俾佢地無限種票都無得查 支共選舉想輸都難

醒目既呢兩日停一停 最多痴下「連儂牆」俾老人家中年人知道邊個係自己友 24號再一早起身投票

贏咗 = 打飛機
輸咗 = 屌曬鬼
根本呢個係支線任務嚟，而家吹太大，好倒退 唔講以為返返15年「傘落社區」咁

區選絕對係主線任

真心香港係藍多於黃！
仲有班所謂中間人士，佢哋無知識，唔知咩係區選，有著數就得；無遠見投左票都唔知張票代表乜🤷🏻‍♀️

啱

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

唔好入同溫層啦
除非你可以明確同有證據指出區選有乜大漏洞
如果唔係外國無理由唔信你區選結果，而去信乜嘢民調

解釋下點主線法

咁如果比外國知道係種票等等呢？
Spin落去政府干預選舉，點睇？
當日要拎住鏡頭影低掌心雷
第二點就唯有同所手足打定底先

種票呢樣都夠證據，眾志佢地開聲就夠力令國際信香港已經中國化

過去都有證據，不過政府唔深究

到時一定有勁多告急post

Pish

推，煲底見之前點都唔分

政府唔理就預左，
而家世界關注，想全世界都知，國際都會係點種票姐

係敵人設立嘅政治框架下
我哋贏唔到係正常
老實講 除咗泛民班人重視選情之外
邊有人會寄望今次區選結果會對我哋嘅抗爭有好大嘅影響
一句到尾 有票嘅就投 盡能力踢走班奶共狗
但講到五大訴求 甚至要香港獨立
依班覺得香港法治仲有險可守嘅人邊幫到手

推定先

所羅門見到種票問題，叫你地整個database，最後好似都無人去整
其實正反映咗外媒嘅睇法
佢地唔係好似香港人咁反政府㗎，乜都要證明
你話種票，咁你show唔show到種咗幾多票先，嗰啲係行政失當定真係種出嚟先？
係外國眼中，種幾十票，同種十萬票係完全兩個程度，後者就好明顯令到佢地相信個選舉係廢嘅，但直情佢地會只會視作個別問題
所以如果個結果唔好睇，要spin去政府到係唔容易
起碼我依家係twitter未見到個風向

再推

推俾眾志

其實我都預民主派當選率係4成左右。。